由不相識再到交心一場

然後又回復正常

你又何必介懷心上？

人生經歷總無常

訓唔撚着呀屌

有道理

或者就這樣吧～

鹿師兄

真呀

Hello 我的朋友

你不用那麼傷心，早晚你會找到一個喜歡你的人

呀 記得喎

多事之春

乜春

多春

魚？

濛

緊係

聽講過下，祝事事順利

你仲有留意咩

你叫雞？

係

橙B你變壞了

邊到有變壞

由不相識再到交心一場再延續到老 都有
睇你點做架啫